學吹長笛學左十年 你問我答

利申 已經冇學

高音穩定D轉得快D可以點練

低轉高8度就練嘴脣變化，上脣唔好太tense。

淨高音練轉得快啲就練多啲scale, arpeggios